今日有個客問我signal，有冇人知佢做乜？

=客，呀叉嚟
=我

𡃁仔你都幾signal

你想加我signal?

你signal呀

咁畀你電話no.我

話你signal呀，咁都唔明，你係咪香港人嚟

之後佢面黑黑走咗，我真係唔明

食完三隻蝦，好飽

食腦？ 熄怒？ 死佬？

識撈？

識撈?
食腦?